同大家講個笑話

香港有言論自由

笑死我啦，哈哈哈哈哈，點解樓主可以咁幽默

#*#$(;&@!..!;/-/#{}^{<¥~\~*}}\\

哈哈哈哈.......哈哈.........................哈..............

嘻！

香港仲有法律保障
留係自己屋苑好安全

我都覺好on9